(認真POST)有冇人聽朝重注買熊

上次跌1000點同600點都賺唔多
聽日又有機會
不過睇定D先入熊 如果高開尻升就不了
但係KEEP住跌就重注熊

高開 睇定D 跌返就熊得

機會係留比過夜既人
聽日低開一千
你買都冇肉食